---
title: 23th post
date: 2017-10-11
---
Vandaag heb ik lang gepraat met Lio over hoe het leerdossier er uit moet gaan zien. Het was in het begin niet duidelijk maar na een tijdje kwam het dan toch goed over.